革大，暴大，豬大，恐大

4大當中邊間值得讀邊個垃圾到唔好讀，相信大家心中有數。

黨大係最唔應該讀既